以前無internet...

以前無internet, 啲報紙外國相，係點黎？
曬好寄去報館？

fax